{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 평리동 하이엔드(HIGH END HOTEL)"
    },
    "text": "2022年5月に新しくオープンしたハイエンドホテルです。 当ホテルはモダンで快適な感性でデザインされており、常に清潔で快適な寝床を提供しています。 宿泊される間は居心地の良い我が家のようにリラックスできるよう、最高のサービスでお客様を感動させるでしょう。 ご予約の際、最低5千ウォンから最大1万ウォンまで割引可能なクーポンを受け取ることができ、毎日先着順で贈呈される予定です。 しかし、ためらうとすぐ消えるという点を必ず覚えておいてください。 当ホテルはペットの同伴入室が不可能であり、全客室禁煙です。 禁煙規定を破った場合、違約金が2倍に適用され、客室はランダムに割り当てられます。 当ホテルではネットフリックスストリーミングサービスを利用できる専用客室を提供し、ゲーミング専用2台のPCとキャノピー付き北欧客室、乾式サウナが設置された客室、全客室にサウンドバーとサムスン空気清浄機、サムスンエアドレッサーを設置しています。 入室時には追加人数に対する料金が現場で決済され、オンシーズンと特定日、祝日には料金が少し変動する場合があります。 払い戻し及びキャンセルに関する規定は状況によって異なる場合があり、入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 住所は大邱広域市西区西大邱路167です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年5月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "モダンで快適な感性でデザインされ、清潔で快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙規定を破った場合、どうなりますか？",
            "answer": "禁煙規定を破った場合、違約金が2倍に適用され、客室はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特典はありますか？",
            "answer": "ご予約の際には最大1万ウォンまで割引可能なクーポンを受け取ることができます。毎日先着順で贈呈されますが、すぐに消えてしまうのでお早めにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "ネットフリックスストリーミングサービスを利用できる専用客室、ゲーミング専用2台のPCとキャノピー付き北欧客室、乾式サウナが設置された客室、全客室にサウンドバーとサムスン空気清浄機、サムスンエアドレッサーを設置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "入室時に追加人数に対する料金が現場で決済され、オンシーズンと特定日、祝日には料金が少し変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しやキャンセル料について教えてください。",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルに関する規定は状況によって異なりますので、入室の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも入室できますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認があり、未成年者の入室は制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの住所を教えてください。",
            "answer": "このホテルの住所は大邱広域市西区西大邱路167です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 478
    }
}